真心，打夠 “跟本” “跟據“ 未？

10個連登仔9個都打跟本跟據
真係唔撚明打“根”呢個正字有咩難度
我就用速成嘅，明明打木女就出到根，隻字又唔係排到好後，點解咁樣都唔打番啱先

根呢個字又配合番起源個意思
打跟係完全九唔搭八
求下大家用啱個根字啦

推到大家見到，為根字討個公道

冇撚咗肥絲響度係差啲

佢係煩膠D 但無做錯

以前見得個跟字多 所以慣咗跟字
而家轉返根字 有時都係手快快覺得跟字順眼

其實根本呢兩個字都幾撚煩
根咩本啫 有幾根本呀

口頭禪咁

慢慢用番啱啦

認字唔認人嘅認字特警?

筋句

我覺得越嚟越多人覺得“跟”先係正字
呢個係問題

而家啲人打完隻字都唔諗吓make唔make sense
大佬「跟」乜本，跟邊個啊睇過？
明明「根本」兩隻字都係同樹木有關

同追(擊)佢條囝一樣bam 咗

准都係
準確 准許
唔係「唔準笑」呀

幫正字撚一推一推

i know that feel bro

例如有一日個個都覺得用“刀系牙”無問題，仲要覺得係正字，無人記得“都係呀”,你就知好撚大鑊

屌你老母屌人中文差之前你學好啲中文先啦，用撚完quotation mark未呀？係咪唔撚識打開關引號呀？洗唔洗打埋俾你呀？
「」「」「」「」

唔關打字事, 純粹係班人本身中文差

跟本, 跟據

但又會打

根住呢

跟本文字係用黎傳達訊息
你明我明就得啦
跟本冇太大問題
你跟本明唔明跟本係點跟本法

根本我打開個根字
依家睇咗你個post後個跟字入咗腦
屌

仲有好多字都好多人錯

底 同 低

仆街 同 扑街

一開始仲以為街支那人盒打扑街，點知而家周圍都見到人咁打